初學口琴...玩過既入黎研究下

小弟上網睇話復音口琴易學d
所以就買左個c大調復音口琴
點知再睇下原來半音階先吹到流行曲
如果我都係啱啱學
依家轉會唔會好d?
自學會唔會好難???

我都係口琴新手，剛入手半音階口琴，我覺得你鍾意半音階，就直接學，始終複音同半音階都幾唔同

你有冇好既半音階口琴推薦?

我係淘寶買左 hohner 257

我都係睇呢到d人推薦

淘寶買左幾多錢阿??

買左十孔半年未吹過....想學

十孔

十孔唔係有d音出唔到咩

十孔要識bending, 好難
所以我先轉戰半音階

港幣300蚊左右

平玩可以玩天鵝牌 200蚊左右
想貴啲就試試hohner啦

不過差一舊水，不如買hohner，音色有保障

257...其實270先合格 但木格新手又未必handle到

係... 但初學黎講太貴

所以我先叫買天鵝 一黎膠格 一黎大陸野粗玩 玩壞都唔心痛
btw 天鵝啲品質無想像中咁差

真係有心玩落去 再買honer都唔遲
但如果鋪頭有得買竹格 到時

*到時可以考慮換堆竹格
始終香港天氣太潮濕

你玩左好耐？ 自學定出去學？

一段時間啦
自學only 都係for自己自high

玩過下半音階
之後買咗sp20同gm試下玩十孔
依家就放低咗啦…